(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (168)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

比你快過我

牙官是唔開po的

唔係呀 我搞到一半見到佢開

lm

今晚又攬邊條仔瞓？

Donki now

? 有無人覺得frankie好正

Reflection 勁正 想聽埋ignited

都勁撚正

完全係pro

？

嚟未？

留名 咁快爆左po既

你仲淫撚過冷氣

因為你係大隻男神oppa

同你差好遠 你一拳打死我

。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。

關你撚事 又唔係對你淫

而家講返

有

終於認自己淫

你喜啦

條仆街成日狙擊我

巨人自拍？

。。。。。。又爆

想傾偈

可以

唔瞓有咩搞

想知嗰陣情況係點

上床瞓

+1

瞓咗一整日
瞓唔著了

扑個野再瞓

腸胃炎。。。。

飲杯保礦力再上床攤下啦

飲撚咗幾支了

唔吹水咖咩

試下食啲澱粉質落去吸下水撐下肚

我覺得有需要

可能會嘔

痾乾淨咪唔再瀉

是但啦您醬油蟹都食得落
蝦姐

好難唔冧你

傻豬的我
食咗止屙。。。

餵乜鬼黃連 直接割左條脷佢啦

我有啲對佢好感
唔知點解對比名媛我可能更想同佢一齊

你再吹奏我就唔同你打機

戰棋緊 啱啱打完牌

如果係細菌果類腸胃炎理論上屙曬出黎好啲

冇事既 藥效過左繼續痾啫

咁唔會24小時都離唔開個廁所既 照食咪得

唔好呀
不過我已經唔敢入黎雷你地

屌你老母
平時食開大牌的我 居然食唔出

咪同佢癲啦 我矮撚毒柒成臉暗瘡

唔信

屌
其實你真係唔哂介意我地全部都hea玩 其實只係想有人一齊玩
如果我介意嘅話我會直接屌你啦傻豬

無把握真係唔會叮

你有邊次

是但啦
志在有水吹

同埋放心啦
佢地剩係會鬧我

慘豬

?
我係比人bully嘅忙內

Come baby

你係大仙貝

正喎 屎忽都唔撚使洗

哈可可

？ 有無自我介紹

邊撚個叫你食止屙㗎

嗨 我叫韓江宇

幾時唱歌姐

雷珍妮 想吃宵夜。。。

食唔出 啲牌幾撚靚都無用

佢勁男神。。。

你都係勁威猛

珍 雷珍妮勁 nice
我次雷到pk 但佢地都無屌鳩我

？人地唔食咋傻仔

其實麥當勞職員係唔係真係咁孤寒

？ 下 我錫你都嚟唔切
點捨得。。。

bb

即係點？ Hi 大家 我係耐止

係 鍾唔鍾意？

係 我就唔撚畀你

因為咁啱我玩翻盤英咋 唔係屌撚柒咗你好耐

我勁撚豪㗎喎 有啲人係咁攞茄汁
但我又畀緊餐個客 就會好大聲講
先生唔好意思啊 依位小姐想要茄汁 等一等

諗起我次次唔食喺到做牌 之後人地就食糊 好心痛

次次做大 人地食細

？ 次次都畀你carry 好多謝你無嫌棄我咁廢

梳 我睇錯以為你係貓寶貝

真好 牌都唔識打唔會有我份

If you've ever wondered why
Disney's tales all end in lies...........

。。。。。。。
真係me sorry 。。 。。。。

我接受你的道歉

為咗你 我願意改

願意為你 我願意為你

係咪講緊我。。。。

咁我以後打機唔講嘢

致性感尤物嫵媚誘人嘅甜心貓寶貝

風為您吹來我的思念，搖曳的風鈴為您敲掉您不服，淨化您的腸胃，願您明早起床不適早已離您而去。

你真係好好

屌你老母

咁夜嘅

你都係訓唔到

陪fd打完機

hi
路過lm

早晨

唔是 係我自閉去練下先再返黎

珍妮 你又靚仔又nice 果然係禾男神

哈笑死
真係夠膽拉人

真係快撚啲plz

其實係
快快手立舊錢移民展開第二人生算
垃圾地方不留也罷

開個app成堆啦

hi我叫呀軒
我好鐘意食嘢

而家呢個時候仲有咩唔敢 呢個地方從來都係身不由己

係咩wtf

恐怖

pish.....

幫手推

屌你老母！

李桂華真係好撚黑人憎

有冇人會嫌生活太安穩

我想生活豐富啲 想識多啲野

我已經承受唔到更多起跌🚬

好weak-,-

唔覺得咁樣太無聊咖咩

高峰都要有低谷襯托咖喎

都可以自己去做自己嘢 至少唔洗為錢煩惱先

無聊！！！！！！！！

重點係要有一個不能預測嘅結果先吸引
已知結果嘅就不了

歡迎回雞

？？？

點解屌佢

14日人生有幾多個14日

十四天大概足以證實。。。

終於返黎

屌佢老母 黃既玩小紅書？

愈活愈惹禍

藍絲呀嬸都有出黎擋車
民建聯都有開記招叫保留

善 心 打 破 零 回 覆

大家好

要包屍未

十四天大概足以證實

當初膚淺 得你恩寵似升仙 天有眼

毒撚聽左一日歌

好撚大雪

到底咩size先係正常
不過連登問呢d應該個個都話1米長係基本

無link 講經咩

我全年聽得最多都係Joey

其實我真係好想同佢投訴
演唱會個歌單 可唔可以唔好每次都咁相似呀

成日聽佢啲演唱會 嚟嚟去去都係個幾首唉

天之驕女又係成日出現

但我係覺得佢唔敢唱啲「冷門」少少嘅歌 其實好多人都識 但佢成日驚覺得冇人中意

呢個當然啦 但個時唔係香港miss撚左

平時啲演唱會都可以唱多幾首

真
新貴

雞容fans

想瘋狂唱

呢首啲詞好正 佢好耐冇同夕爺合作啦

幫手推
歐洲議會成員：口炮係唔夠架，要行動

好中意損友同罪魁

死po了？

上香

冇圖

私交可恥

大笑咗出聲

有營養嘅話題就會多人

仲有勁多生面口加入話題

聽講你媽回歸了

個po推得快一係就講緊有營養既野 一係就文字性交緊

gchi

咁大件事都無人講？

咪癲啦 出圖死po 嚇走晒啲人

@本po有尖開既巴打們

其他人既私交我唔知 但牙漢你既就...

呢啲情節都好夢幻

今日有咩搞

我平時就做開錢大媽嘅
花師奶你點睇

G Chi 牙漢好靚仔

agger...
差啲射咗精

有幾個架

珍 淨係睇相已經硬晒

追返先

互射未

我返黎喇

講多無謂 牙漢個樣我一睇完就沉左船

嘩好耐冇見過您了

而家 我去瞓了 一齊瞓？

你地兩個快啲私交牙漢換相

你都見過我啦

學生仔

啲貓留曬腳印

考完試就好喇 我放完假先考試

我會

求私交

唔食啦當然..

好肚餓。。。。